全港票站要人！全港票站要人！全港票站要人！

大家起身拉，唔好刷牙食飯住，落街投票先！
打倒建制派，香港人覺醒拉！！！
唔好投白票
唔好投白票

投完票就要幫襯身邊的黃色店！！！
投完票就要幫襯身邊的黃色店！！！
投完票就要幫襯身邊的黃色店！！！

票投建制派，香港玩撚完

俾張民主派圖俾大家

推